有冇人覺得自己跟唔上毒撚界

自從Vtuber hit咗之後 開始跟唔到毒撚fd啲話題

以前大家都係傾有咩動畫 漫畫好睇

有咩game好玩

近期開始多左vtuber呢樣野 兩邊不是人

個個開始討論邊個Vtuber好睇 一陣追邊個邊個

邊個邊個又有咩八卦

聽到我一頭霧水 「乜撚嘢啊」完全搭唔到嗲

自己試過開幾個直播嚟睇 但係好快就quit

自問融入唔到呢種文化 加上自己唔多識日文

雖然聽得明少少 但get唔到好睇個位

可能只係我唔識欣賞

可能係我呢啲老毒撚唔肯接受新事物

但願我呢啲老毒撚日後唔會因為唔睇Vtuber

而受其他有睇嘅毒撚歧視

媽的貢丸

我個仔返學個陣話冇睇vtuber埋唔到堆
點知我呢排搵到新工都係冇睇vtuber埋唔到堆

珍

真

冇毒撚fd

初頭個啲咩holo炎上,咁大單新聞
都叫答到兩句嗲
每日返去碌下啲資訊R水吹
點知佢地啲話題根本跟唔上,一時又講咩彩虹咩個人勢
有咩慘得過讀完書每晚都要搵書

睇vt 真係好撚毒

放心樓主我都唔識欣賞vtuber, 本身覺得冇咩野，但係之前見到有條片係有啲fans捐成舊水美金只係為咗叫個vtuber眨一下眼，嗰一刻我已經知道自己跟唔上宅界

收嗲啦傻仔

有冇睇vtuber其實睇得出一個人係真毒定偽毒MK

好似啲娛樂台啲弱智追星族咁，關注住班vtuber嘅一舉一動，小小事又懶係大新聞咁

唔係話睇動漫就唔畀做V豚，但可以反映出一個毒撚究竟係想喺動漫度尋求認同感定真心「宅」

比啲面我個FD好喎

咁咪quit lor
興趣都係想開心姐

你個fd黎？

vtuber好撚毒 接受唔到

我係毒撚 不過冇毒撚fd

好撚油呀 peko

都唔明有咩咁好睇.....
成班跟風做sin

A

我係毒撚
但我啲fd全部都唔係毒撚
好辛苦

真係要抵制下班V豚，睇2D版大波美女直播但喺動物台洗版

佢地話咩會去睇鬼滅電影
但原來佢冇睇過鬼滅
都唔知乜撚心態黎
跟唔上

我都好辛苦 我直頭冇fd呀

咩係vtuber
利申:過氣毒撚

咁搵vfd

呢個又係一個問題

之後我會專開一個post講鬼滅之刃

不過呢個topic好易得罪人 我準備吓先

咁vt真係有娛樂性啊嘛
你有冇啲有娛樂性又晒到時間嘅活動介紹下

搵唔到

珍牙

睇holo = 支持黃店

v豚=畜牲

冇fd

我都完全冇興趣
打機睇動畫已經唔夠時間用
仲邊得閒搞多樣野

玩gbf咪跟到話題囉

尋日3萬幾人睇直播

騎空大台

唔多識日文

唔識欣賞vtuber
唔駛為同人講野而去睇唔想睇既野.

一齊加入

vtuber當meme片咁睇.

追直播不了

睇香港/台灣vtuber

都係娛樂，下下都要分貴賤

樓主話係自己容入唔到
又冇否定其他鐘意嘅人
何來分貴賤？

老實講2020年話自己係毒撚好熟動漫但又唔識vtuber既話
一聽落去就似啲80 90後阿叔扮後生仲講緊龍珠高達，但其實已經out撚哂date

就好似迪士尼樂園搵個麻甩佬著套公仔衫逗d細佬，不過Vtuber就係扮女仔，再變埋把聲，唯獨背後個麻甩佬係冇變

講真睇歌唱勢/動畫勢都算，因為真係有作品享受到
但追直播勢慘撚過返工，同埋我睇條女9UP/打機做咩我不如睇真人女主播.....

冇睇過Vtuber
係咪即係背後有條肥毒撚講野
但會mask成動畫啲囡囡同聲音播出街做直播

就算係咪咁都無人CARE

就係你呢D跟風偽毒影衰晒我地毒撚界
係毒撚點會唔睇Vtuber

係，啲人用變聲器扮女聲呃鳩啲毒撚睇